如果熊仔頭或者ming仔某d影片要比8蚊先睇得，大家比唔比？

我求其舉兩個我認為較好既
如果係大家肯唔肯比？

就算係電腦睇真正嘅電影
攞晒獎嗰堆
有幾多人真係俾錢買

睇到fb d 人話 支持本土藝術 我諗佢地平時又係dl本地電影落黎睇

又話d戲材要錢又剩 用到咁貴拍d咁既野 真係幾抵屌

佢器材拍一套野，長拍長有，唔撈轉行放番出去又得，計器材事但一套戲都貴佢幾百倍啦 片長又長過佢

睇套 荷李活 大製作電影
都係百蚊左右 咁樣比較 會覺得唔值

如果係ming 仔d遊記買得過
熊仔頭唔係唔好 但8蚊真係好似唔值

同香港人講比錢睇YouTube?

除左遊記 Ming 仔D片普遍係垃圾級

比錢買app都有得嘈啦
憑呢d片就想引香港人出手

平啲就有可能 一兩蚊啦

agger
熊仔頭而家啲片都係無以前咁好笑
成日催情formula
一開波 數臭港女/男/自己老母/朋友
最後一分鐘
"其實xx做咁多野都係想你關心佢"
播歌 出公司icon

利申: 無BT過 平時入戲院睇$40早場

MING仔非南非旅 $16蚊我都覺得抵比

Ming仔真係得遊記係高汁
咁多年啲遊記都好精彩
睇佢自己一個人周圍去